[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2417)

slow

Slow

宜家咩環境 0:0?

Block撚左 all black 睇唔到上一個po

負皮咗

買咗曼聯既

有冇人有link

客隊點輸 踢咗半場都100%控球 主隊波皮都未掂過

走啦拿狗 屠屠屠 屠你就有份呀 臭閪 臭閪

你發咩神經呀做狗

2.5大啊你老母！開到567 頭5派100

心照

我

頭痛唔計

Lm

lm

開到567先派

仲唔派 無錢賭啦

有冇人係睇緊場波？

客100％控球緊

點睇羅馬個場

札巴漢入未

玩撚完 無錢買下場

2.5細gelllll

0:0 ft

半和輕鬆

咁撚樣都唔入...

阿伯入未 上屆入到淘汰賽喎

入未呀主隊

小星星1-0

小星星咩料子？

門前六碼瘋狂派膠

11射都唔撚入一球

呢場波點先有可能開大波

主隊準備入

客隊情況點

點先可能有入波？

屌你老母索柏

飛機完未

辛尼特一直升，好像要輸多過1球的樣子

外圍主勝賠率禁住 應該1球小勝

唔撚睇了 睇得唔順好辛苦

索柏炒單刀

Link?

買左客盤大波..
估計呢場99% 1:0完

utube有

主隊如果射到八十分鐘仲未入應該就俾客入了，見過好多次依個劇本

Thx!

search咩keyword
無聊想睇下有幾撚廢

唔係嘅話斬撚死你 斬埋你老母個閪

zob ahan vs kuwait

辛尼特 得唔得

2-0 ok-? 比我輸半

啲音樂好撚恐怖😱

佢買左 = 加持左..
星巴黑is back

客隊快啲入啦屌

西亞波啲魔音

客入埋

屌 亞冠常客 對科威特都0:0？

入乜撚

睇錯

串左阿伯同布城主勝 唔撚係咁快斷頭關嘛

費倫巴治可以嗎

客就入波了

你幾時死？屌你老母
祝你聽日撞車死

點解會仲未block

馬會臨時開比你玩 真係唔會係好野

踢波咁悶. 打下NBA先啦

波po已死 個個等歐聯？

係咪個個都買咗上盤

科威特贏唔贏到全格

一球都冇悶撚到

場波慢撚到

下盤震緊

而家幾分鐘？

直屌咗客晉 瀨緊屎

73’會10

上盤輸緊半格 失禁了

屌唔係00啊嘛

輸半好過輸曬呀 ching

呢d垃圾波
入到一粒都偷笑了
半一下盤派錢

直屌左主勝

亞冠買細波=派錢

有冇咩iOS apps 推薦

宜家幾分鐘？

無入球原來得六倍幾，閪波

係 球探同雷速都更新唔到

?

波圖 ok?

70

係咁升水，好似死死地

主 高客起碼一班波

今晚靜到

索柏阿漢踢緊乜鳩，盲人足球？

Ok

西亞西波

悶撚到

諗住佢坐和望全 睇埋尾水

輸撚埋

成日買中00 點搞

阿度思維上身先得

主隊巴打驗腦未

買咩都買埋00

9.5S 中!

有劇本未

加時咪即係有排唔使派彩

5分鐘內，主隊入一球

踢波就係要入波 兩隊究竟知唔知踢波嘅意義係咩？仆街死啦兩隊

好似今朝場波咁
90' 絕殺 dklm

2.25s gel

真？

跟住客隊入返兩球開大OK?

點解我會買咗主

土超中游對俄超1哥...

不過係怕俄超仲未開打，d球員未操得起狀態

講得好

希望唔好啦... 留返少少俾我玩R聯都得掛

驗腦先

客晉等睇12碼

悶到live stream都off埋

主12m真？

入錢啦

買PSG洗唔洗驗腦

買完話你知

主隊竟然贏唔到，好心咪撚開低水平半伏鳩人啦

唔駛
100%弱智

我屌你老母臭星

主肯入未？
集氣

下場

下半場 ok

睇過主隊最近賽績未？

球球都係9射飛機

依個係傷殘人士冠軍盃？成班盲炳

曼全世界得香港同澳門開嘅賠率咁西，差距太大

準備入波

妹妹妹妹

下盤gel得未

Helped[black] [/black]

垃圾妹波

可以

絕殺啦diu

客100%不敗

封左咩事

下盤 頂實

咁早封盤

聽日諾域治有平手 係咪想害人

下盤提早gel

咁快睇

科威特sc 冇乜鳩用

主100%絕殺

下盤gel

主隊臨尾喪攻都冇撚用啦

刷乜撚野角

新特蘭派錢?

星星9.5s boom

互射

頂住呀，下盤

臨尾狂刷角有春用咩又唔撚入波

完？

癲

中風

sick ball

呢兩隊笑話黎

支持

咁都爆到

嘩. 咁都10C

星星真系cls

完場未？

20射都入唔到一粒，依一半抵輸

今日果d買唔落手

睇十二碼嗌定客晉級

星星cls

一閃一閃小星星

想買波 有無人能幫手

半和全和

仲以為想補到絕殺

完場未

大波輸全
下盤中半

輸唔哂

點幫

cashed

00ft

下盤

球球都炒3層樓正垃圾

又話allin大波

邊到有十二碼睇

呢d波補三個鐘都唔識入啦

wuuuuu 下盤gel

主應該晉

下盤 輕鬆

原來有加時 以為直接互射

兩邊都係垃圾

見客盤轉左平半高水咪分兩注

0155買咩

下盤gel到手軟

算啦 我都係up下 啲櫃員機無得入錢 sad

你老母500蚊都呃

邊場半一上盤穩陣 ?

大注真係差好遠，五萬差五千幾，我諗緊好唔好買定開波前買，1.86太西個盤，得港澳咁西

直屌主勝啦

香港多曼迷 on9狗會

有冇歐霸專家分析下 1:55

仲唔派半場

波蛋 2:0

啲守門員又傷又停賽打條撚

半和咁耐都唔派

抽水抽得多姐

有五個龍
後備係青少年龍
正選無事

仲信球探

費撚巴治讓得起？

出水都當係分享吓心水
心靈投注先戇鳩

博一博 運氣好連中到就賣料

0-0踢黎做咩

平手下盤到上盤
再落平半
再落半球
至少唔敢買客

2.5細得1.57贏硬呀

1:55 可以買角細等收錢就得

1.85 1.85
馬會係咪有特權, 抽少D水駛死

Ok角大了

外國事但一間博彩公司都1.95以上，香港馬會食唔曬可以射去外面，屌佢，開個1.86咁離譜，前晚到現，外界落飛程度不大，1.97抵博，唯獨港澳西

其實佢開d閪水位又無得投訴真係好on9

辛尼特[0/+0.5]
布里斯托城[-0.5/-1]
洛達咸[+0.5/+1]
曼聯[0/-0.5]
羅馬[0/-0.5]
西布朗[-0.5/-1]

亞冠d半場 咁耐都唔派

頭場仲未派？

屌你老味唔派點買

半和咪撚中

亞冠

屌 唔撚派 冇錢買r聯呀

聽日又要早起

垃圾馬會比狗買

利申：汪汪

會唔會到英冠都未派

盤應該唔會 你話咩數角球 就玩完了

等返三四個鐘先啦

1.68 費巴

平手落到半一
主隊嬴撚硬架

Gel

大細盤出面做2球中水
馬會開完2.5大高水仲開個3.5大 博比人收息？

辛尼特

平半死亡賠率1.68 有冇人想要客

辛尼特要了

似和喎 辛尼特好過

落得咁過份..
都係唔買..

隨時20分鍾輸2球

人棄我取 主盤

馬會分析出讓客

廢撚巴治

辛屁特

亞冠主晉級

笑撚死 1-0

PSG不敗

屌識入波啦咩

費1-0

辛尼特作客蟲黎

遲左無買到

費倫入未

仆街，要買過關呀

係咪想比人燒春袋？

主盤 半主

屌. 唔派買唔到角細

開波10分鐘 開1.5

1c

主屌到乜咁

12min 8成控球

主隊聯賽奶野專心歐霸

買客等死

波都冇射過

好搞笑 開罰球 踢出界

1-0 頭場

上盤入未屌

上盤cashed

客handball唔吹

入左無波入 7.5

345 2場主隊近期盤王..

唉 睇落1球完

布里斯托城

終於有射門

角開11.5

羅馬個場就最撚難買

辛尼特係咪要jump

收得咁快 無左

頭場仲未派彩 屌你老母狗會

主準備入

2.5B

買左費撚 串 獌 正氣2x1

skiped
波圖歐聯 實力好難估

1:0

goal 1:0!!!

準

Goall 費倫巴治

哈

馬會唔派買唔到半和 爽

入多幾粒ok?

9.5s 點撚樣頂?

頂乜鬼 等爆

主真心勁好多

呢2日全部過關斷一 大家睇路

我都入咗9.5

禁屌到世界盡頭 正氣

主隊高成班波 讓平半派錢？

求斷第一關

7成5控球

我屌佢老母個狗會

日常

渣

第二場 有啲危

其他同路 穿左3x4

btw 祝羊

主隊入多幾球

好多個位

最危係老虎

斷曼聯

角球未封我已經買都買唔切 on9

3個位

$0.00

廢撚應該仲有粒

由半一降盤去平半超低水就要小心
呢場係平半不斷落就安全啲

mose 勁到

笑死我

頭場派未

頭場盤仲未派 屌

主gel得未 勁撚到

yes 對包尾半一

呢場我睇好主和

半和已死

我要驗腦了

屌買左9.5s

一齊

好彩未派彩. 咁撚多角

屌你辛尼特冇波掂咁濟，準備失多粒

訓啦

角細爆硬

半和派100 5抽1

俄仔都係信唔過

6

霎時感動bgm

主入完一粒攻得仲勁

Me

1-1

l m

ME

嬴波就咪刷啦 死垃圾廢倫狗

9.5S頂實

-4c

廢撚快入多粒定驚

刷夠未

開到9.5s 抽5派1 100

半6全6

屌 辛尼特cup la

半6全8啦 全6太誇張

下盤開到派

主ng有1.8

LM

痴撚線費倫屌到咁遲早456，辛尼特踢到好似傻仔咁

lk

辛尼特追和ok?

入得

有冇link

11.5s點睇

12.5b派3000

唔好入呀

7成控球

頂住半主

派彩未垃圾狗會

我了

買左下盤見唔到希望，俾人屌到仆街

似啦

屌到咁 仲有期望

辛尼特練波咁

俄超一哥俾人屌到冚家產，快啲棄權死返俄羅斯啦

Y

廢撚唔少英超兵

伏

希望有神奇更衣室

辛尼特中到龍未

Ok 但入左

夠鐘啦 吹啦

客12m

365d link delay成4分鐘

頭場仲未派 ？

.... 我頂

12m?

係

要入呀

點解咁難贏錢

屌那星真係半和

Miss?

好撚彩 missed

..

屌你老母12m 都miss 迫害半大

得10蚊想買曼主其他是否癡線

真係miss
2.5s穩

Away miss pan

奇蹟半主

。。。。12m都miss點賭

廢撚到

抄

應該係 都開番盤

屌

唔入12m 就比人入！

逼害既屌

好彩無半和

半主頂得順

12m都miss

369，12m都炒

買撚親半大有12m 都miss

12碼都miss我屌你老母臭閪死返去俄羅斯啦成班垃圾

屌你老咪辛尼特

個龍守得好渣

補多個2.5s

冰角啊,等9.5逃生

買左主表示等收錢

費倫巴治右路出伊斯拉+摩西斯= 角大

想知點炒

唔入多粒都危

狗會諗唔諗住派亞冠個場

無計 呢球pk龍門神救

驚鬼

龍門救到再中眉再彈出 龍門再拎實

單手擋出 中眉 龍門接實

下半場會有 入定主NG

我屌你老母臭化西次次都miss 12m

做球迷了

辛尼特半場都過唔到 廢到仆街

辛尼特反cup可以?

入個獌先訓
訓醒收錢

其實射中龍 仲要射得唔差 係個龍救得好 彈番上柱到 落地接實

得啦12m都炒 上盤cashed

叫你中龍就剩係中龍 屌啦星

上場仲未派彩

仆街 買左1.5s

主唔該大炒隊垃圾

gelllm

頭場派未啊

下半場 廢倫唔好咁博 就得

客無機會入了

羅馬-1有無

好彩冇買半大買左半主

呢場2:0 或者 1:1完

無

無可能1:1 客廢撚到半場都過唔到

認真mode psg冇卡雲尼同尼馬 咩理由會買psg
同巴塞冇美斯一樣

8.5b
9.5b
GEL

Psg?

Psg了 包皮正前勁到

科威特個場幾時先肯派

想買曼

下一隊入球 主 ！ 100%

咩話 丹尼爾咁撚前

PSG 6後防

Psg個中場點搶

奇攻，上盤已死

岩岩睇番重播個龍幾勁 神救

有保方=角細

draxler同天使係咪殘廢左架啦？

Draxler係

達斯拿 係

丹尼爾咁前又攻得又守得

psg 老弱殘兵陣

同上盤狂魔同路了

等睇天使入波剷草

合埋眼買曼盤聽天由命

我屌佢老母

針硬

拿蛇呢次你難啲笑到最後

亞冠派了

孝感動天

客救c達人

停廿分鐘角dllm

買psg同羅馬

好想買psg

球探壞左？load唔到既

辛尼特jump

psg ig 睇個陣唔係咁

上身都唔夠踢，包皮真世三 希望前邊生性啲，我盡力

費撚繼續屌，辛尼特炒12m個刻已經唔撚洗諗

你唔係戒賭咩

9.5S力頂

入波未

7777

刷角啦 辛尼特真係咁廢

冰角呀屌你老母

9.5S 好似頂唔到

去返9.5比我跳大先啦

頭場終於派 有錢買歐聯了

想買主NG

買

巴黎老人球隊

達閪拿打進攻中

買咗主第二球，10.5s 11.5s 12.5s

唉屌辛尼特12m都炒，點解要俾假希望

費撚十射六中，屌到仆街

下一隊入球 星期二 2
費倫巴治(主) 對 辛尼特(客)
下一隊入球(第2球)
主@2.26

$ 1,350.00

一黎主屌打
二黎客MISS左12M
兩大利好因素. 主NG值得擁用

下半睇左陣 好似冇禁屌咁犀利

保方要俾人中出了

屌你又想燈死主...

Allin注嚟？

出哂陣
獌

下一隊入球 星期二 2
費倫巴治(主) 對 辛尼特(客)
下一隊入球(第2球)
主@2.33

$ 20

跟

保方=角細保證

屌 8角啦

9c

Psg個陣 我諗連紐卡數都打唔贏

9角啦 屌你。點賭

11.5力叫

12.5s開始驚

What a

呢場咁多角真係連我都估唔到

5訓？

辛尼特好撚廢

9點訓左

13.5s jump

你估到就真係驚拉

是但入多兩粒有無得諗

頭場英冠回撚到

9.5S jumped

我計到8-10c 等唔到7.5b就入咗12.5s

有冇同路

主隊唔係諗住1:0就算呀

1:1算啦

追和啦仆街

呢場10-12c 8n5b 9.5b 12.5s

頂撚住啊!咪再角!!!!

10c

一買主NG變左辛尼特係咁刷角.. 咩事

辛尼特追和啦求你

仆街了

懶獨特準備

11.5

easy come

12.5s似爆

估唔到我賽前出角細水都仲有咁多人買角細

11C

11c

邊個話客隊過唔撚到中場

又反手？

又連c

12.5s都爆真係戒得

11角夠了
客隊做夠樣

冇反過

1.5/2 b 準備上船

屌岩岩10.5高水諗左諗就有角 焗鳩住買11.5 唔好中角膽呀

客禁屌 上面買主ng戈位

入多兩粒唔該

12.5 都3.2

就係佢買左先禁屌

主ng已買

虛火黎. 主隊一個反擊就入尻佢

費撚入多球啦屌

廿分鐘一角plz

辛尼特刷乜春角姐，入波啦屌你老母

辛尼特屌你咩

歐霸有冇var

仆街. 似1:0完

你睇下星星買咗咩先

呢4連角真係痛到

放心 一定2:0 因爲我買咗

等陣買咩好

OK

唉屌12m都炒，兩隊都唔撚係同一個level，冇12m辛尼特入閪到波咩冚家產俄狗

訓唔著焗住陪你地屌波

比多粒12m客啦

星期二 2
費倫巴治(主) 對 辛尼特(客)
下一隊入球(第2球)
無入球@1.68

$ 20.00
有廿蚊燈一燈佢

獌串波圖 ok?

痴撚線辛尼特踢乜撚野波，死返鄉下啦成班牛屎飛

屌 第一場就針

日日都輸千幾蚊角細
我屌你老母咩

唔睇歐聯？

主NG上到3倍. 我屌你岩岩扮哂屌打咁吸飛

廢撚又唔撚識射啦

日日都輸仲賭 角球好難玩

QPR有無同路

有米到

停c

好, 輸哂. 關機訓教

屌 買即場買到無留錢買候城

本身較5點鬧鐘睇半場

11.5cashed

屌你老母，成班俄仔斷腳仆街死啦，入唔到波就就咪撚刷角啦

客ng

角球無限大

12.5s 13.5s 爆未

客有中龍了

6角 7角果陣都話無位入

廢撚入未

主NG 中到推哂買PSG

英冠有無水

追和啦屌

嘩你啱啱先話弱智先買

侯城

雙城

候

就係咁都中到我先要做善事幫大家燈死PSG

曼迷表示多謝

明尼路 讓到2球

唔帶電話落街

阿狗零舍ON9

比多C

呢場真係閪波嚟，主禁屌又唔入多粒，客冇射門就係撚咁刷角屌佢老母

主入波先講

和到屎都有得食

我買咗PSG，聽到你咁講

星期二 2
費倫巴治(主) 對 辛尼特(客)
下一隊入球(第2球)
無入球@1.68

$ 20.00

買親NO GOAL 都俾人絕殺,, 主絕殺OK?

爆c未

一買完NEXT GOAL主就唔攻. 食屎啦去

試下買埋客

一球到尾咪撚柒踢啦

成30分鐘都入唔到多球

頭兩場波算唔算西波

上半到而家唔止

我指我買主ng之後

PSG落飛

下場努力

主NG大船, 唔怪得冇啦

1.5s gel

辛尼特食屎狗

主絕殺入波我食屎

主平半驚到震 入1球唔攻好on9

你食硬

客絕殺 我跳樓

超級無敵8串1上盤

11.5gel

這場波真係可見歐霸的比賽真係好水，見到好多次比直線都大力到直接比出界外，唔知以為睇緊港超

英冠唔玩了

阿狗冠軍gel

屌 好撚廢呀

星星買完主ng就冰到依家

星星20no goal中

屌佢老母兩隊死全家
爆我11c之後就停角

侯城JUMP

9.5s爆

廢撚派唔派得切比我買曼

布里 侯城 森林gogogogogogo

上盤 cashed

屌你老母，爆尻我11.5s

保頓fg

估唔到客隊會係咁刷

候城goal

候城!

中咗派2個100
中哂最快留名個兩個

哇屌你侯城正氣

me

曼果場有冇人睇入球1.5半大?

4點
和主
客客

侯城1-0

職乞

保頓入未

要用曼止止血

候城

克魯1-0

羅馬 串 曼 整多條2x1

呢位ching 識貨 我都睇中羅馬角大

哭求獌link
仆街有線602播羅馬

屌 最正氣係候城

集思廣益 曼定羅馬角大

Why not both

西布朗 羅馬 2x1

首回合通常保守d

allin 曼了

布里入未

獌禁屌

屌佢老母 嬲撚到

acestream未開波

波圖

Rome

PSG落飛落到.. 腳震中...

曼入未

求link

屌打

保方派膠

仆街，保頓大波針。。

616台

星巴買左咩

360 tt 0delay cls

曼2.5s

曼 link
祝曼嬴

森林goal!!!

諾定咸森林

堤亞高踢咗8分鐘就喘氣cls company

屌唔記得買曼半膽 20 30 40

我曼屌!

侯城2-0！

老鼠2:0goal

老虎..

Weak

英冠少炸啲

侯城咁正氣

阿仙奴一球球半派錢?

羅熙中伏

Thx

保方派夠膠未

咁快d og

屌踢落55波
有埋個兩件真係輸9成

9成9返主場先大炒

360 龍珠 tt

Now 643

想買羅馬9.5

屌垃圾獌 主場0氣勢

9.5s

布里仲係1射??

B

仆街走地回到平手

盤口唔反映實力😂😂
假假地人地都係山寨王

丹狗食錯藥？

麥巴比真係好有球味 攞腳波都唔同啲

live 55波wo
長期後半場

屌你老母艾維斯

羅馬live 73波

保頓果場搵人入兩粒黎先啦。。

曼開半大

係，有享利影子

見到保方好驚

我曼想點

曼應該細波波了

佢同尼馬一攞波就知同普通球員唔同

個3號成個傻仔咁

黑貓 0:1 屌

勁後生個樣

TCWA係咪收得工

黑池入乜鳩。。

有var未歐聯16強？

我意思係佢好廢
係好似後生仔嚟

有

新特蘭廢到...........

卡素爾紅咗照追平

布里入未呀

曼做乜要死係右路去..

Psg養生了 曼gel

針啦 盤王要輸了

包皮先19歲 CLS
施丹傳波+C7 finish

Matic要黃啦屌

真

我都串左 佢 屌

主場哨 黑到

Draxler on99

psg又黃

羅馬中伏

唔撚識入波

快紅

有歐聯唔買買低級聯賽

大戰無盧卡古差咁啲咁

歐聯仲假過英冠

見到曼平半盤回到1.9X 無買到
有D後悔

等人魔合一 制裁psg

有走地 還掂大家都唔訓架啦

山狗仆街死

黃普巴氣撚樣未

山狗出黎刷角

普巴身位

波圖勁撚到 屌

睇晒2場歐聯 幾撚享受
好撚過睇阿甲 澳職

r 聯= 角小

波圖係咪禁屌緊

澳假都幾好 夠意想不到

澳職唔賭真係唔撚睇 睇壞眼

羅馬角大等死中

64波
羅馬有幾腳都到位

有無人買左波圖

波都冇撚射過？

你唔好講 一講就刷

屌你馬仔

佢大位王，點刷

2紅3紅禁出

布里正撚樣

買咗半大 針得

又話瞓

martial真係

歐聯刷角機
皇
拜

我都買左半大
仲有成5個字時間,未洗針住

澳職睇壞眼，睇到眼冤，睇到懷疑人生

又黃一個

普巴黃了，首發易到（無買）

博格巴黃

屌2場都0:0

半和cashed

班講波佬仲要講到好撚high

包皮D速度真係CLS

下半場早d出mata ok?

阿甲先係毒瘤

屌卡斯拿斯

最西係俄假

睇live= on9
衰撚過澳職

嚇死 mbappe

包皮炒單刀

麥巴比我屌你老母

包皮差啲

咁都唔入

歐聯首回合悶到

包皮果下靚走到,可惜唔入

爆撚死mbappe

嘩屌 快撚到 羊要出手

Mbappe cls 快到

今晚D波好似幾西

除左廢撚同HULL 暫時

跑100米包皮快定保特快

反而martial真係無曬一出道個種靈氣

屌布里 輸撚埋

曼個場我覺得會有戰神卡

布里

包皮玩死人

普巴

買大波個3場都0:0？屌你老母咩

屌你老母布里斯托城

球證接受唔到英超踢法

曼個場踢到打交咁

神奇更衣室

獌連完全守唔到包皮 好彩泥馬傷左姐 唔係輸硬

3X4差曼入球

係英超踢法有問題

Psg個右閘好撚勁

2場都冇c 0:0

又黃

又黃 cls company

呢下炒起左young

5黃了

普巴比人MARK死哂咁

屌 2場高質波一球都冇

馬仔今日派膠

角都得一個

roma 1c

丹狗居然無黃

好彩冇買半膽

歐聯半和細波派錢

曼狗比摩佬教到淨係識踏西波

越哂啦

ddg

咁踢法巴黎FG

幾驚唔吹

馬仔傷了 可以出山神了

出盧卡古了

盧卡古

上盤jump

Psg禁屌...
點解早幾場踢得咁廢可以

有無角水

隨時PSG作客贏
再唔禁屌

山神ready

屌卡斯拿斯神救迪斯高

唔好lkk 啊 山神算啦

獌

卡斯拿斯成日都救呢啲

山神 上呀

屌咁都救到diu

好似隔離仲好睇

25馬

仆街羊red?

打交，普巴和事佬

rc gg

屌推撚到天使中撚左槍咁

祝你輸成世

Var

好撚慘

屌你咪fake啦

Sor fake

都無事

2c mu

Yyy報假

成個人出哂場,撞埋去觀眾席到
好似係

我睇緊有線，咩樹都無

yy 搞咩報假

天使

悶
0:0

悶

悶撚到想瞓教

樸格巴插水，紅未

T.SILVA真係好鍾意送角

曼聯咁樣好大鑊

屌呀,半大唔到
真係針得

天使仲瘦過連登仔

曼幾保守打得
傷2個都打到咁

羊再咁踢就紅

又半00

包皮完爆. 慘

曼上盤似針得

曼有邊場唔保守
不過有次回合保守都正常

屌你老母

3c mu

英冠布里

開始多角

諗到五點三買咩了

屌 邊撚個傻西仲想過人

又訓一件

Veratti cls

曼上盤算啦
似和波多

Martial/Pogba

獌狗踢人定波？

罰球直入未

唉 屌你老母聽日瞓醒又輸哂 瞓先好撚悶

連美斯屌

Matic黃未

Ready

想入羅馬6.5

出mata la diu

2場都0:0

丹狗射屌，JUMP

丹狗

C7企法，射上太空，屌

波圖下半入波pls

羅馬個場悶撚到

搶完又斷搶完又斷

換山

球罰球細細力射咩意思?

on9 48仲換人？

連加特 被換出 派錢

Martial

山今場生性pls

換走毒瘤

屌你老母唔出盧卡古？